<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
	<channel>
		<title>Viihde uutiset</title>
		<link>http://www.adafy.com/</link>
		<description>Viihde on epävirallinen Windows 8 Elisa Viihde app.</description>
		<managingEditor>info@adafy.com</managingEditor>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">windows-8-release-2-saatavilla</guid>
			<link>http://www.adafy.com/viihde-windows8/news/windows-8-release-2-saatavilla</link>
			<category>viihde-windows8</category>
			<title>Viihde-päivitys ladattavissa Windows Storesta</title>
			<description>&lt;p&gt;Ensimmäinen päivitys Viihde-sovellukseen on nyt ladattavissa &lt;a href="apps.microsoft.com/webpdp/fi-FI/app/viihde/8fb16caf-f1e3-4a36-b00e-3dbd33013c91"&gt;Windows Storesta.&lt;/a&gt;. Tärkein muutos päivityksessä on, että uusi versio korjaa tämän viikon tiistaina ilmenneet ongelmat ohjelmaoppaan kuvausten kanssa. Lisäksi uutena ominaisuutena ohjelma näyttää ohjelmaoppaassa ja suosituimmissa tv-ohjelmissa pienillä merkeillä ne ohjelmat, jotka olet jo ajastanut tallennettaviksi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="/viihde-windows8/news/content/release-2.png" alt="release-2"/&gt;&lt;/p&gt;
</description>
			<pubDate>Mon, 03 Sep 2012 14:41:00 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">windows-8-viihde-saatavilla</guid>
			<link>http://www.adafy.com/viihde-windows8/news/windows-8-viihde-saatavilla</link>
			<category>viihde-windows8</category>
			<title>Viihde saatavilla Windows Storesta!</title>
			<description>&lt;p&gt;Viihde, epävirallinen Windows 8 Elisa Viihde app on nyt &lt;a href="apps.microsoft.com/webpdp/fi-FI/app/viihde/8fb16caf-f1e3-4a36-b00e-3dbd33013c91"&gt;ladattavissa Windows Storesta!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sovelluksen avulla voit selata TV-opasta, lisätä nauhoituksia, tarkistaa videovuokraamon uutuudet ja tehdä paljon muuta. Sovellus on suunnattu TV:n ystäville. Vaikka et olisi Viihde-palvelun tilaaja, voit silti selata TV-opasta ja tutkailla kanavien suosituimpia ohjelmia. Voit lisätä mielenkiintoisesta ohjelmasta muistutuksen, joka näytettään hieman ennen ohjelman alkua.&lt;/p&gt;
</description>
			<pubDate>Mon, 03 Sep 2012 14:41:00 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">windows-8-viihde-winrt-suorituskyky</guid>
			<link>http://www.adafy.com/viihde-windows8/news/windows-8-viihde-winrt-suorituskyky</link>
			<category>viihde-windows8</category>
			<title>Viihde-päivitys ladattavissa. Nyt parempi suorituskyky Windows RT-tableteilla</title>
			<description>&lt;p&gt;Viihde-sovelluksen päivitys on ladattavissa Windows Storesta. Päivitys parantaa sovelluksen suorituskykyä etenkin Windows RT -tableteilla. Päivitys parantaa muutenkin sovelluksen nopeutta ja toimintavarmuutta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuluneella viikolla Viihde on päässyt myös esiintymään Windows Storen Spotlight-osiossa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="/viihde-windows8/news/content/release-winrt-suorituskyky.png" alt="release-winrt-suorituskyky"/&gt;&lt;/p&gt;
</description>
			<pubDate>Tue, 06 Nov 2012 12:00:00 +0200</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>